唔再上討論區ac捐贈有綠人

有野忙 想將個ac俾人好好善用
有意是但留個dummy email 同係度講個原因

有ac個啲人 就無需要要你個ac啦 咁無ac個啲人 點留言要你個ac

唔係架ac 邊有人厭多
無ac既人可以搵佢地朋友幫手